\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak.\newline Sekcija 3.1 i 3.2	& Puljak & 15.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2 & Sekcija 2 & Dinčir & 17.10.2020.  \\[3pt] \hline
			0.3 & Obrasci uporabe & Džaja, Jelečević & 27.10.2020.  \\[3pt] \hline 
			0.4 & Sekvencijski dijagrami UC11 i UC12 & Puljak & 31.10.2020 \\[3pt] \hline
			0.5 & Dijagram baze podataka & Puljak & 31.10.2020 \\[3pt] \hline
			0.6 & Dijagrami obrazaca uporabe & Jelečević, Nazlić & 31.10.2020.  \\[3pt] \hline 
			0.7 & Sekvencijski dijagrami UC2 i UC13 & Baričević & 31.10.2020 \\[3pt] \hline
			0.8 & Opisi tablica(4) & Baričević & 2.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.9 & Opisi tablica(5) & Džaja & 3.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.10 & Opisi tablica(4) & Rastovski & 3.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dijagrami razreda & Baričević, Džaja, Jelečević  & 11.11.2020. \\[3pt] \hline
      0.12 & Dijagrami razreda & Dinčir & 13.11.2020. \\[3pt] \hline
      1.0 & Dijagrami stanja & Nazlić & 24.12.2020. \\[3pt] \hline
      1.1 & Ispitivanje sustava & Baričević & 28.12.2020. \\[3pt] \hline
      1.2 & Dijagram aktivnosti & Rastovski, Dinčir & 9.1.2021. \\[3pt] \hline
      1.3 & Tehnologije, puštanje u pogon, zaključak & Puljak & 10.1.2021. \\[3pt] \hline
      1.4 & Ispravak dokumentacije od zadnjih konzultacija & Nazlić & 10.01.2021. \\[3pt] \hline
	    1.5 & Dijagram razmještaja & Jelečević & 10.1.2020. \\[3pt] \hline
		1.6 & Dijagram komponenti & Džaja & 10.1.2020. \\[3pt] \hline
		1.7 & Ispitivanje komponenti & Džaja & 12.1.2020. \\[3pt] \hline
			
		\end{longtabu}
